好掛住你

有啲底線 原來真係唔可以超越
可能 真係我諗多左
對唔住 打擾到你了
如果你睇到呢篇文
你唔需要再勉強回覆我了
多謝你

#也許我不該在你的世界

Is

加油喇巴打
可能佢唔係你嘅ms. right呢
愛情無分對錯 只有分對方係啱嘅人定錯嘅人

連登打乜撚hashtag? 要叫春番ig 啦，你當呢度係乜